激戰9分鐘即繳械惹不滿 少女怒告兩男撿屍性侵

台北妙齡女子小琪（化名）早前在夜店狂歡時，結識了兩名男子，3人酒後更轉戰附近麥當勞聊天。其間，小琪上廁所時主動邀約其中一名男子「激戰」，惟男子僅9分鐘便完事。意猶未盡的小琪打算「再戰」，卻被對方以「沒力」為由拒絕。小琪事後心有不甘，怒告兩男子撿屍性侵，惟檢察官翻查閉路電視畫面後，發現是小琪主動拉人進廁所，因此決定不起訴兩名男子。

小琪事後指控，她和友人去年10月到夜店狂歡時，席間喝了不少酒，其後結識林姓、胡姓2名男子。由於3人無話不談，吃完飯後又到麥當勞繼續聊天，惟她酒醉意識不清，林男便將她帶進女廁，趁機脫掉她的褲子性侵，胡男則在門外把風，故欲起訴2人乘機性交罪。惟林、胡2人到案時頻頻喊冤，林男指當天3人都有在夜店喝酒，離開時因已凌晨2時無捷運可搭，他便與胡男到麥當勞休息，小琪其後加入。

林男續指，胡男後來想上廁所，小琪也吵着說要跟隨，她其後更主動拉林男進廁所，接着大膽表示：「想跟你發生關係。」其後，小琪主動脫去林男的褲子，兩人便發生關係。然而兩人很快做完第一回合，小琪仍意猶未盡，打算再戰，惟他感到被對方「榨乾」而拒絕，小琪便將他推開，跑到另一廁格反鎖。及後3人繼續聊天並互加LINE。

胡男則供稱，他當晚上完廁所後，看見小琪要上廁所，便好意詢問：「妳自己上廁所可以嗎？」，小琪先是回答「可以」，卻又跟林男說：「你陪我進去。」，然後小琪就拉着林男進入廁所，他並未在廁所外面把風，也不確定兩人在廁所內發生什麼事。

檢方為了還原真相，便翻查當晚閉路電視畫面，發現胡男離開廁所後，小琪主動拉林男的手走進女廁，9分鐘後林男才步出女廁，顯然從頭到尾都是小琪主動示好，因此認為事證不足，予以2人不起訴處分。

台北

所

亂

以

禽獸
下次搵我 插足佢成個鐘